要做既野都完成哂 我係咪可以去自殺？

最近做埋自己想做既事 遲下再還返啲人情比人 真係好想去自殺 成個人生都好似冇開心過 日日都帶住面具對人 好想去死

有冇計劃

又黎？

自殺都可以黎多次？

仲後生試多啲唔同既野先啦
去食下好野去個旅行
唔駛咁急去死
死咗又唔知會點
可能遲啲你又會開心啲呢

父母一去我都會自殺

同你一樣諗法

都係訓唔到

冇問題架，黎到24小時大撚把人同你9up，好快又過一日啦

聽日又要返工 但到依家都未訓到

拿
小心d講野呀

睇埋場英軍先，早上咪射波再訓囉，大把人咁做，間公司係咪你架？

人生就係為左返工
當呢班人知道佢老細股票一兩日既升跌
就等於佢幾年既人工
就知道佢自己既生命係幾cheap

身邊完全冇朋友可以傾 屋企人又鬧咗交 兩個月冇傾過計

學業唔如意 比左個offer又唔夠分 覺得自己好廢好垃圾

same here

會好返既
朋友可以揾返黎

成個人都好冇力 個心好痛 好想跳落樓

係咪真係可以一了百了？ 啲眼淚係咁想出黎

唔明你思維
你唔夠分
跳左樓就會即刻夠分？
唔夠分咪努力追返囉
有勇氣自殺點解冇毅力去追返番黎？

凍水洗個面 認真諗下點解咁內弱

冇得再追啦 已經畢左業

為左咁少事叫春 不如的起心肝點補救啦

因為我就係一舊垃圾 係人地面前 我係一個工佢認真 會有自己想去實行既野 有自己鍾意既工作 重會叫人一齊加油 重會比意見朋友
但其實一切都係一個面具 我內心超負面 我唔想被人覺得自己好懦弱 一直好想去努力工作 表現比人睇 我會希望朋友搵到自己方向 但我已經好攰 個面具都冇力氣去帶

重有得補救咩？我完全冇方法讀到想讀既野 我係一個ive仔 唔通又讀多次再駁上去....